小畫家一筆畫到尾估我畫咩野 (2)

開定新POST先

原post：

大家一齊估

餓狼

撞左po tim 入你個個

不是呢。。。。
係咪我畫得太樣衰

姪魔

貼多次

雙葉巴打幾時開工

tvb藝人黎?

俾人騎劫左個post

漫畫公仔...
可能無咩人睇
港漫黎

船梨精？

好玩嘛

lm

係なっし~~~~

係咪志村

無架啦 放幾多秒幾多

死亡筆記

騎呢外星人

tanaka taro

見過但唔知叫咩名

仲未估中

TERRY慘慘豬

係咪國漫

好熟口面 但唔記得

咁難架 ~~~~~ 全部估唔到 ~~~

你睇番上個po再講

唔難d俾人秒

係咪有粒釘插住個頭

蛭魔

pish

黑魔女

田中太郎??

angelina jolie

係咪陰陽大戰記？
唔記得乜名

校園大英雄
終於有得玩

八爪小英雄？

虎源太

筋肉人?

白虎？

原來都幾難畫

無人理

好多都見過但唔知咩名呀

魔女莉卡？

一休
忍者小靈精
無睇過套野..

巴打畫得畫過我 我都好鐘龍白虎虎源太，仲以為無人知

忍者小靈精

我好似畫極都係貓 不過應該得有少女心的人先識

忍者小靈精岩

一休錯

提示：港漫

電蟲

有知音

難度系數10

竟然估到

小海白

厲害啱啊

上個post 未有人估到

英雄?

鬼太郎老豆

丁滿？

古惑狠?但又好似唔係咁似

估唔到
但係我覺得勁似怪物彈珠隻怪

hyper hyper

不理不理左右衛門

唔係

黑咪

呢套我肯定有睇過 但而家唔記得咩名

肉桂狗 下次要畫淺藍色

小黑咪

唔啱,提示:已經唔存在

snapchat無得較 深淺

東京猫咪?

[img][/img]

咁不如試下用ig畫？

爆牙度

一休？

竟然有人識

畫到好驚悚

錯呀

守護甜心 黑夜

ig有得畫野嘅咩

守護蛋精靈 阿夜?

我相信今次冇人秒到我

應該唔係?我印像中佢係著哥德lolita 黑紅定黑紫色

灰原?

唔通係砵砵子

幾斗隻守護甜心

好易估依個

係咪守護蛋 蛋裡面個隻野

超級小黑咪

塔矢亮定白龍

犀利犀利～100%真絲打

國產高鐵俠

係咪幾斗隻蛋

火車俠

吹雪？

突然間醒起

我係巴打但有睇

咁都估到

有高橋留美子老師畫風feel，不過估唔到

夏樹?

個髮型太出位

咁到底係塔矢亮定白龍

原來是 千與千尋的 白龍

中

塔矢亮定白龍又有乜所謂...
橫掂都一樣樣

其實係 akira

toy story 2

大傑？

toy story, 有名架咩

反斗奇兵1 個改造BB頭

多比

隻野係咪紫色

變態紳士

HUNTER傑仔?

2B

火車托密斯

火車頭

戴英雄

一定係gordon啦

thomas 火車頭 望到你心裏發寒

司令

白熊

eva

頂你又秒我

白熊咖啡廳 白熊

白熊咖啡廳店長

啱呀！ 手機畫難度好高！

英雄學院個反派?

碇源堂

但係電腦畫 難度會唔會降低

YES 有睇好似好易估到 特徵太明顯

巴打轉咗用ig畫，很不錯

今次一定唔會俾人秒

有得較 粗幼

難度應該差不多吧，但我覺得mouse易控制過手指，我隻手指太粗了

突然醒起我地做緊既咪幾年前紅既Draw Something

其中一隻？

我屌

好玩呀！！！ 巴打一齊玩？

屈機

山本巴畫得靚 所以易估

記得佢 唔記得個名

未有人中獎

最多一陣用電腦畫好啲啦

出賣年齡

JACK

今次絕不被秒

唔知有冇人知道

Jack

好易估

我見過呢隻野但唔記得邊到

disney?

piglet

畫得好靚

啟暴龍

烘燶麵包

真係好靚

巴打們畫得好靚，迅速被秒

知邊隻 但唔知咩名

呢套你唔會有機會係disney見到

你都係一槍殺左我.jpg

Joe?

阿森一族個小丑

有第二狗架嘛好似
成日on99咁
啲表情好誇張
驚訝時啲眼 可以 飛晒出黎
俾人 壓扁 可以真係 扁過張 紙
但講唔出咩名

Simpson Krusty

Simspon 隻小丑？

無人估

佐倉雙葉

啱
變身超人joe

啱咗套卡通 加油揾埋個名佢

鯉魚王

快樂氰化物?

happy tree friends

18歲以下記得唔好睇

變型火車俠

HAPPY TREE FRIENDS

happy tree friend

難道提高

啱啊

武藤遊戲
遊戲 BOY

遊戲王

武滕遊戲

唔畫 樣都估到 係咩玩法

心口舊野

咸蛋超人隻怪獸

難度升級

濱田雅功

BLACK JACK 蓓蓓

我已經唔睇圖鳩畫架啦喎

Black jack

定係柯南個賊

希索加

呢個真心難

我無睇柯南 所以估black jack

Courage The Cowardly Dog?

冇人估到

第一眼諗起拓海

拓海？

Happy tree friend

呢張高質，由下向上睇似魚，由右向上睇似馬

痴撚線 啱左

救命，畫到對眼好恐怖呀

第五季老翻肥仔

上半畫得幾似

菊草葉

菊草葉bb

千歲鷹

Millennium falcon

遊戲王 部出卡機

Millennium Falcon

唐老鴨d o靚仔?

star wars千年鷹

Happytree friend 個老豆

暴龍機

No

難畫到hihi

01暴龍機

perdetor ?

格古達?

梁仔

係eye shield 21 蛭魔

等維護等到傻

睇唔睇得出呢

忍者亂太郎老師

BTW, 超靚

山田老師

忍者亂太郎個老師！

啱呀，巴打畫得超靚

絲

朋友畫的，前post都好似有人畫過

鬼太郎老豆？

樹精

你做咩次次都秒我

抱歉抱歉 錫返

都好似死亡筆記L個POSE

柯南個琴酒

係囉 我都搵唔到呢套有第二隻狗
點解咁難搵

？

The thing?

難度10級跳，挑戰真人

高宮？

龍蝦?

獻醜

梅姐？

屌你又秒我

元秋個嘴好似

花老爺

秒你代表畫得好

LOBSTER

都唔係 我畫過張啦咁

唔係呀

張曼玉

我又黎真人

求其畫

唔係
好野 冇人秒到

長肛7號

達姐

是咪秒左

神探

畫到咁都認到
我對唔住梅姐啲fans

係咪就咁叫
2 stupid dogs

定
Ren and Stimpy Show

唔係 用名做標題的

dexter

嘩屌幾難搵
一直 凝住 隻兔 都係 狗黎

薯蛋頭

真人2號

薯蛋頭先生

sor 係咪畫得唔似

____.jpg

葉瘤

隻耳唔夠長姐

唔係,古人嚟

食屎啦你

記錯 Stimpy 係隻貓
自對

冒生命危險畫出嚟

西人??好熟口面

牛頓？

習總 好靚

貝多芬??

棋王
不過成個花山薰咁

幾斗隻蛋，唔記得佢叫乜
畫得好靚

little twin stars

It's over 9000!!!!

希望有人估到

喼......神

自膠 超級間諜櫈先係

巴打畫得好

真人3號
自己都覺得畫到好樣衰

呢個真係 我畫完都唔知自己畫左啲咩

葉問

我遲早俾元首們突襲

味千妹妹

味千拉麵

出前一丁妹妹

味精拉麵

侵侵
超靚

moana隻雞

點解我自己都睇唔出
你哋都可以 秒到

馬雲？

唔係
又係元首嚟

金正恩拍手圖

係

金仔

愈來愈多痴線佬
畫得咁鬼靚

應該無人識啦掛！嗯哼！

係咪角落生物

再來一張朋友畫的～

未死嘅

link 有貼圖

千與千尋湯婆婆隻烏蠅仔？

千尋 錢婆婆變出嚟嗰隻雀？

巴打好犀利

不會吧

對呀對

咁係邊個先得嫁

sumikko gurashi ?

原來有角落生物的同好呢～

C3PO

Miffy

地隱俠？

錯

I am groot ?

估中我就一次出5題(送分)

樹人

柯柏文d fd?

定鐵甲萬能俠

dog of wisdom

都錯 電影黎

有信心今次秒唔到

我是板本?

Wilson?

咁鬼快

自爆年齡 原來唔經唔覺畫咗十副了，行街街先～

魔女莉卡

唔通畫得唔似？冇被秒

答啱問題嘅獎勵

好攰

嘩嘩嘩！！！好專業呀

你畫得好過我好多

上面畫各國總統嗰位仲勁

佢係最唔似嗰個 霸氣盡失

因住普京騎熊追殺你

Toysrus有賣的發聲公仔，唔知叫咩

但你都一眼睇得出，巴打畫出精粹所在

我自己覺得似克林頓多啲

求秒

加旋

蒙面超人?

畫得好柒
估唔估到

小雙俠 豬乸都會爬上樹

吓

有角喎

飛天小女警

爆炸狗

貴婦狗

飛天女公安

多謝你 咁多年 我終於知道呢隻野叫咩

原來係曲線求名

細個上畫畫班
個老師又係畫左呢隻嘢出嚟叫我哋估

Come on

日式面包王 店長

黑傑克

難度十粒星

黑傑黑?

你個名？基路仔

護苗寶寶

屌 好撚勁 係護苗寶寶

咪玩啦

啊愁

飄零燕隻羊？

上面畫咗5幅得一個人估

古惑狼？

係呀屌

唔係 13頁有巴打中咗

開估：索倫

難咗啲喎

開到post2

茶犬

Sor

五更

龍少爺

為食龍少爺 (伍更)

貞子

第一眼以為小學數學書個條龍

接近 但係唔係

已經唔係一筆畫到尾啦 成班係到畫乜春

開心尻畫姐 但畫到出哂面

我係 畫到手都殘埋都無乜人估

阿的

加菲貓入面隻狗

叫布魯托定布魯圖

我係嫁 不過畫完普丁已經諗唔到畫邊個

keroro其中一集隻虎馬？

你隻阿榮笑到我瀨屎

布魯托係米奇隻狗

多謝

我有睇架 但我唔識
個5幅圖係第一幅有印象

嗰集睇完有陰影，依世都記得

召喚山本兄～布丁妹子～

某漫畫的吉祥物

月刊少女野崎君

我都盡量一筆畫，始終手機mode太細，手指太粗

btw，仲未有人估到兔巴打的5幅圖

是狗嗎？王桂狗之類？

巴打咁勁

我又玩下

野口同學

有冇人知

迪士尼西部隻奶牛

紅心皇后？

唔係迪士尼

美老女戰士

月野兔

好熟口面
黃色既？

中國娃娃？

蠟筆小新變左動感超人？

彈水阿給

好彩有人估

的骰孖妹

算係黃黃哋啦

即係巴打畫得靚

怪醫黑傑黑

頂好熟 好似打機見過架

爆船陀螺男主角？
第一下想估豪仔

唱k小魚仙

Tip: Cartoon Network

Elsa

呀sa

Thomas

第一眼就覺得佢好型

雞與牛

2. 三眼仔
3. 大雄

大雄

果然翁 三眼仔

Peppa pig?

peppa pig

一筆過真係好難

thomas？

套嘢好好笑

甘樣衰都估到
畫完都唔知自己畫咩

眼鏡蛇 估唔到

唔係好記得劇情了

係你畫得好

樓主呢個post等我過癮咗成日

有無人可以講隻紅屁股惡魔點解可以一次客串兩套卡通

真係好好玩

大佛？耶穌？

佛祖
耶穌

Cow & chicken 隻牛

係 聖哥傳

動畫電影入面的
幾舊下

四驅兄弟

阿輝？

他媽哥池入面個幾隻嘢？

一開始以為係 beetle juice, 睇嚟唔係了

偷偷地推番上嚟(送分題)

關銀屏?

我仲以為係蛇棋啲梯

求tips 好想估

1,5 game
2 動畫
3 玩具
4 歌姬

冇人睇過？
台灣 卡通電影
講鬼魂嘅

魔法阿嬤
呢套幾可惜下

中啊 呀扁

第二張係召喚惡魔果隻牛。

繼續

都錯

魔法米路米路

第3隻叫小魔怪？

呢隻?
唔係
呢隻玩具(furby)喺香港好似無譯名

第5係spooky?

仲差第一同第四幅
各巴絲加油

第4係GUMI?

第一點會無人估中mettaton

終於清晒

第廿三頁有位巴打幅未有人估 有無人試

胖妹

技蘭！

最後幾張貨仔
冷門 幾舊下

What?

雷超

好熟口面！！！！！！係嘴邊但講唔出

伊莉莎白

98年香港播嘅日本卡通

應該好少人有睇

mordecai

哈利動物園
一開始我都以為係森巴

以前好鍾意

銀河

堂本瞬一

舞動超速龍球 變做手中狂獸

最後一幅 結束過癮嘅一日

四眼雞丁

魔法公主個類，唔太記得

紅

蓮

返到屋企繼續畫
仲有冇人玩緊??

棋靈王隻鬼

ALPHA GOSAI

應該冇人唔知掛

雙子公主

孝子

法依恩！

Seed

原來大家既畫功都有番咁上下
可以畫得咁似

唔知
但幾似成語動畫廊啲士兵